負債4萬5

財仔47.75% 兩萬4
dbs 兩萬一 每期還二千左右
其實有心還係咪好快還到

你有心儲返多份parttime係好快

反正都係欠債，不如再借再搏，一舖翻身

欠十萬同欠幾萬唔差好遠

唔好咁講野啦

18年後一條好漢

日夜打工還完錢都唔夠錢開飯

定係

50% 日夜打工還完錢都唔夠錢開飯（加長版）
50% 即時還清債務再大魚大肉

你還左財仔先，你一年利息要比 12000，勁唔抵。
或直接將財仔條數交晒比 DBS, 傾個好啲利息。

thx巴打

咬面包，食營多，好快清得晒

借多5皮大海

返一個月工都還到啦

我有段時間差人146萬。1年還清。返4份工

一個月還12萬
做鴨都唔掂

提提你。其實差銀行錢。可以同銀行講價。點樣還。有心還真係有得講。

無親戚朋友借到 ?

做幾個月辛苦工一炮過還清佢啦
又或者找清左財仔果筆先
拉長來還好蝕

47.5% 利息？

問人借2萬4還左財仔先啦

慘, 我借100000萬, 一個月息都係110-120蚊到

師兄，想問下可以點傾，教下路

有無咁抵呀

借盡佢博一鋪，5年後一條好漢。